[眾志Live] 黃之鋒 x 沈旭暉 ：立會選戰和你傾

【公民實踐論壇：立會選戰和你傾】

議會外的抗爭不斷，打壓力度亦不停增強。面對制度暴力，我們更需要壯大己方，爭取更強政治實力。所以我們要化民意為議席，更要在體制內反暴政挺公義！

講者：
國際關係學者 沈旭暉博士
香港眾志秘書長 黃之鋒先生
主持：區家麟博士

推